上次邊個話要睇福建炒飯嫁

好耐冇見，早兩星期個D片太廢，連登仔應該覺得太易，所以就冇係到開post今次就出左福建炒飯，之後有人留言過想睇，其實一早拍好，但未得閒出
有興趣可以睇下條片
製成品

材料有雞排、蝦、菇、菜、火鴨、甘荀、瑤柱呢幾樣主要既
將全部切粒
瑤柱就之前一早蒸好，所以就係雪櫃攞返出黎蒸熱佢就得(有興趣睇蒸瑤柱既可以去盤菜上集睇下)

之後將雞同蝦輕輕調一調味

再炸一炸佢先

之後就開始處理個飯啦，打左隻蛋落去先， 未熟哂既同時就將煲好左既飯倒埋落去炒(如果即場煲飯就唔好落咁多水)，再輕輕調下味

加入雞湯，再將頭先既雞同蝦、汆左水既菜粒同甘荀粒倒落去

最後又係調味，再落返生粉水就搞掂了

有興趣就訂閱埋我個ig
ig:

唔知係咪我
𣎴過勁鐘意食

係fucking fried rice 呀

勁

原來係你

福建佬

整呢個有樣好 乜野垃圾都擺得落去做料

我英文麻麻地，不過你應該岩

多謝

濕既炒飯 唔多like 得閒教下椒鹽豬扒

如果香港炒飯，應該點煮好

用黎清雪櫃一流D西蘭花頭上次用剩

咁撚多材料

有時間再拍，不如睇住椒鹽鮮魷將就住先拍左未剪

用蝦醬加鹹魚炒

睇完你條片我聽日想去食返個fucking fried rice

可以自己就嘛，呢D好隨意既

我都想食

想知生粉水個分量，係幾多生粉幾多水？

推

hokkien fried rice is so so la...

我呢到落左差不多兩茶匙生粉，但其實可以多D，因為我整完都覺得唔係好夠

so so ?

呢個睇嚟唔少功夫
炒飯真係好難
炒極都無乜鑊氣

咁要溝幾多水？

Yes

溝開佢就得

下次整show me your love飯ok

係喎，整過粟米斑塊冇整肉粒，得閒煮埋先

唔同意，如果啲料唔靚既只能叫雜錦飯
福建飯default係靚料，個汁最好有鮑汁
新鮮海蝦瑤柱靚芥蘭係鐵膽

第一次知呢個channel
已訂閱

好嘈

多謝你

落生粉份量係咪base on 個碟野分量？

有時想整到燴飯效果，即係結結地，但又整唔出

樓主有冇開mewe page

中大火收左汁先再落生粉水

睇落易，做就好難

睇你想個汁有幾漿啦
有MeWe，不過唔係太識用，叫喵喵廚房 catopus’s kitchen
你試下搵唔搵到

肉丁蝦仁炒飯世一

係西炒飯

Yumyum

貓仔

原來我utube之前sub左CHING個channel, 早兩日見到條片心諗幾時有sub呢個utuber
BTW條片幾好睇

多謝你等我再努力啲先

支持